Johann Barot olli Hans Janno käest mödaläinud kewwadel 8 Ruhõbb. laenanud, - makso-termin on olnud Lustiwerre lada wiimanepäaw. Hans Janno kaebtuse pealemoisteti:Johann Barot tassub kaebajalle sedda rahha nenda peakohhe ärra.
